千奇唔好對大學既朋友好

平時就圍威喂
一要佢地幫手就即刻多多藉口推得就推
枉我平時幫得就幫
屌你地老母

樓豬讀邊間
係咪shitty

On9 天黑烏鴉一樣黑 咩科都一車車仆街架啦
D死毒撚最撚難相處
有起事上黎就識你老味
完全唔撚識轉彎 係一就一 二就二
英文又差 字典又唔撚肯揸 次撚次一有reading 又要人carry
又厚撚臉皮 屌你老母 叫人做野就得 叫返佢就咩都唔得 幫佢地買野又唔撚肯比返錢
平時講野又臭串 完全溝通唔到

Social d果班仲撚衰
識朋友睇人讀咩科 成績點 家底點 個樣點
平時有事要你幫就扮撚晒野
屌你老母到我需要幫既時候就大撚把藉口
屌你老母 大學冇朋友架
咪撚對人好呀屌你

自己反省下,你點對人 人點對你

收皮啦 我真心自問已經成日幫佢地
屌 根本我就好似唔deserve 得到真心既朋友咁
痴撚線 我愈係好人唔拒絕 佢地就愈係exploit我
到我有事就

認同....BBA既人好自私

有source就有frd
冇source就byebye

越social既越pk
上莊/玩soc嗰班9成pk

屌你 情況同我一q樣
功課係我做晒 考試要老奉教你
又唔知自己串招積 又要車埋你 仲大大力關車門
辦事能力廢到冇得廢

Agger 冇source 呀屌你 所有冇fd

車埋人咁誇張？

Agger 班social 撚最撚濕尻

幫過人一兩次 d人就會老奉
同埋車好普通姐

agger

你間濕尻u 狗也不屌